智商500，你問我答

智商500

點解仲唔去睇醫生？

係咪漏咗個負號

為因智商22.36^1/2，醫生去睇。

解梁振英的邏輯題 平圴要幾耐？

我check 過

梁振英的邏輯題

咁有雞先定有蛋先

雞先，只有蛋卻沒有母雞，不可能生下小雞。就好似有精同卵先定有人先。

進代論
人有人嘅祖先
雞都有雞嘅祖先

當然有蛋先啦，恐龍一早識生蛋